有冇人留意到今日啲狗嘅9up會去咗邊？

有冇人留意到今日啲狗嘅9up會去咗邊？

係囉屌你老母
四點三喇
記招呢屌你

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行